[美軍帶路]蓬佩奧：希望香港示威可以保持和平

【Now新聞台】美國國務卿蓬佩奧接受彭博訪問，回應香港示威者計劃周六發起遊行但遭當局阻止，及有否關注解放軍可能會介入香港。蓬佩奧表示，希望香港示威可以保持和平及北京政府表現克制。

唔反對示威但係叫你和平
大家點睇

無可能叫人暴力抗爭 但會不割席不篤灰

覺得重點係下句，中國保持克制。

遲早爆發內戰

你郁手未啊大佬
個人權法案去撚咗邊

push

聽先得架行完又走去俾差佬打

as long as美國一直關注，我地就有繼續的籌碼

過撚左人權法案先啦
do it! do it ! do it!